打科興死撚左算唔算100%覆蓋率

每死一人 覆蓋數據又上升

覆蓋率唔知 釘蓋率就升左

無上光榮

順便推安心出殯

牙蓋率

其實飲水都會死

第一枝針嘅人數同第二枝針嘅人數差應該幾遠